手傷地盤佬，手停口停

好榮幸與你們發夢

給你們一個正評..Like

好好保重自己

好好休息
有咩需要記得講

樓主加油

有咩困難話我地知

Take care

巴打多謝你

巴打要好好休息

記得同d巴打留contact，之後應該會幫到你番工作

如果有需要出聲 大家可以眾籌

多謝你

我都好無助...
屋企人冷言冷語
好心死寂莫

留tg啦！

學術討論:市民有無得告政府?

大家研究下，地盤佬可唔可以告埋一份?

因為我唔係好識搞上網野，唔知點樣pm你，請你搵我呀，我有盞家用紅外線燈可以俾你，我覺得幾有用

直頭去攞綜援啦屌佢老母用仆街政府啲錢

或者你咁樣搵我呀

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

快d答搵咗612人道基金未

推

我愛你巴打

巴打tg都要小心
仲有你唔係得自己一個

點解你之前個post無咗嘅?

巴打唔好咁灰，你還有我們呀
請讓香港人伴你及一眾義士同行

上個POST好似有人留過, 唔知你睇唔睇得番, 再幫推!!!

多謝你

黑警加人工係好合理既事？

我改了名.怕危險

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

祝早日康復

好問心，我愛香港這個地方！
暫時我最大問題
係手停口停

巴打做得己夠多了，慢慢休息一下

希望儘快有巴打聯絡你, 連登有愛

我聯絡左，未覆

大家一齊捐錢！
[支援義士途徑] 我今日捐咗喇 你捐咗未？

巴打加油 btw點解岩岩會比人del post既

佢post咗醫院覆診信

Push

早日康復

Love u

好好保重，辛苦你了

如果要救前線就黎睇睇
[集思廣益]香城online小地圖app

push

刪左post?

有咩幫忙記住留tg
多謝巴打付出

岩先個POST有佢既個人資料, DEL POST保護番巴打

多謝巴打
好人一生平安
定期update!

我愛你

咁我可以點？
想比人知道發夢既事

［727元朗］被捕不准保釋 萬用刀話係攻擊性武器

借位

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

幫手推

睇左你舊Po 代所有香港人多謝你嘅付出
要幫手一定要話俾我地知

巴打 報工傷啦

唔明, DEL POST係怕你果張醫生紙上面資料比班狗周到你

係啦起碼三個月嘅傷嚟!

唔怪得無左個post
支持你多一次
希望你可以完全康復

多謝你的付出淨低既交俾我地！

搵612 基金，大家互相合作
你有事要出聲，好多巴絲都課左金，唔好客氣，自己人

快啲好番呀

有需要就岀聲

巴打support
要堅強

巴打我都係做地盤,亦都斷過手
雖然我係斷腕骨,冇你咁嚴重
但我好番之後做野都冇問題,相信你都可以冇事

保重祝早日康復

respect

其實係咩戲

85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業

資訊科技

醫護人員聯繫組

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

旅遊

物業管理

Admin & HR

建築師及建築設計師

消費品及奢侈品 (FMCG/Luxury)

0
0

我想講, 黎緊會有更多地盤真漢子係夢境出現, 我地已經組織左一班真漢子

有需要出聲

一定唔會走數 鬥長命

請申請612人道支援基金

好好保重
智取不要力敵

hunger game 飢餓遊戲

巴打 tg我 一齊諗下計

巴

多謝

巴打我愛你好好保重快d好番

請你好好休息 辛苦你了

謝謝你

保重，感激

係，認真，用盡方法幫

喂 有判頭收你

謝謝你
進修又好 做乜都好 有咩要幫忙出聲
我地可以一齊諗

加油！

搵我呀死仔 唔準餓死

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

巴打

巴打保重
有咩需要一定要出聲
唔使覺得唔好意思

我記得同過你講咩援助都拎左先 你唔用都係比大陸人用

光復香港 時代革命
早日康復 再會

有需要嘅同我地請

加油
祝早日康復

感謝你，快搵612救援